[
    {
        "randomId": 292
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igihaza",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Birafora ntibirase",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Ingoto y'umugabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    }
]